四季豆同荷蘭豆有咩分別？

仲難分過哈林同庾澄慶

有分別架 同你講兩回事

咪即係哈林同庾澄慶

荷蘭豆一早俾張五常摘曬la，不知幾開心